有冇人知香港邊到有得買傳統大大個，紅色一抽個D同心結

姐係好似呢D咁，要大大個可以掛廳做裝飾，約20CM闊咁大
定係得淘寶先有

緊急求救

街邊果堆短期租約賣利是既鋪頭會唔會有？
或者家品鋪？

屋企好似有個細既係年宵果陣買，幫你推下

未到新年可能難d
可以去花園街女人街試下

thanks all，推